我今晚真係好sad

有冇人明

有

我明 我真係明

枝煙又p得幾真

妹子想哥陪你嗎